拯救暴大城大埋大 五點十八區開花

支援各大學學生手足 五點十八區開花

目標
發散狗力 減少狗隻進攻大學既兵力 為大學手足爭取時間取得補給

香港人 想報仇就自己做

Push

直接入中大啦

全部支援暴大先啦，緊急好多啊

仆街狗仔狗女

一係去CU 一係沙田大埔開 唔駛18區

唔好開花呀，直接入中大啦

反包圍加入去支援

反包圍加開花

開花要有針對性，唔好單純堵路

救中大方法，全面癱瘓